驚訝大仔Lucas大得快 張栢芝：已經高過我

細仔個樣

張栢芝最近活躍於社交網站，她日前就上載一張大仔Lucas的近照，相中可見Lucas正在低頭玩手機，第一眼看過去跟爸爸謝霆鋒非常相似，果然盡得爸爸真傳！
她留言：「剛剛一落樓下見到有個男仔，我心裏在想邊個靚仔咁早去我屋企，原來係自己個仔，真係不敢相信他們的長大速度轉變快過香港的天氣報告，每一天高幾吋，現在已經高過我了怎麼辦？」
其實Lucas今年只得11歲，不過已經比媽媽高，相信長大後肯定是一名小鮮肉！

佢會唔會拎老母啲閃卡黎J?

柏g好大波

應該仲餵緊人奶

假架 有無睇閃卡架你

岩岩生完 漲奶啊

快叫爸爸

母子姦

睇咗媽咪啲相未？

一日未睇啲相都未識長大

佢個仔有冇ig sd佢老母同淫罐A啲閃卡過佢

分分數有埋連登ac喇大仔

個仔係同檸檬生既咩？

Lucas是個很懂事的小孩，家住香港。

有一個週六下午，Lucas補習回來，坐在客廳做功課。

這時突然門鈴響，懂事的Lucas趕緊跑去開門，他看到爸爸的朋友希叔叔在那裡。

媽媽從廚房走出來，看到他，即露出欣喜的笑容說：「你終於來了！」這時，媽媽突然回頭對Lucas說： 「叫爸爸！」

Lucas心想：「好奇怪，為什麼我要叫他爸爸，難道？」 他什麼都沒說，默不出聲。 媽媽看Lucas一點動靜都沒有，就再一次對他說：「叫爸爸！」

Lucas仍是無動於衷，瞪著眼睛望著媽媽和那個男人，決定以沉默代表自己最後的人性尊嚴。媽媽大怒並嚴厲地說： 「快叫爸爸！」

Lucas和媽媽僵持著。

媽媽急了、也火了，伸出右手打了Lucas一巴掌，並且大吼：「快叫爸爸！你站在那裡發什麼發呆啊。」

Lucas頓時傻了，沒想到媽媽竟會為了一個男人而打他，Lucas難過的哭了出來，說：「爸…爸……」

媽媽哭笑不得地說：「你白癡啊~~~你這樣叫爸爸，他怎聽到嗎？ 人家來修電腦，你趕快到房裡去叫爸爸，帶他上樓 。」